係香港月入冇3萬考車既都係on9

讀大學就好多人去考車
仲叫你考埋一份
但佢地屋企都冇車 考尼有咩用
養車貴到仆街 屋企泊車費
公司泊車費 保險 供車
有人話可以旅行租車
你係香港又唔練 等時間拎國際牌
好易出意外
同埋去旅行做司機果個最辛苦
同行啲人又睇又食 你咩都冇得做
你有錢再考唔係更好？

首先，尼你老母

工作需要揸車唔撚得？

嬲咩姐
想考左先唔撚得咩

我無野做想考下
吹咩？

完全同意樓主

當你有錢想買車 又要等考
到你考完出份保險又貴好煩
點解唔早D考完儲下牌齡
當然啦 咁耐冇揸車 要補下鐘 唔好一開波就出喛嚇親人同自己都唔好啦

搵食車都要比你屌？
樓豬做晒功課未

我得20k
但爸爸俾50k零用錢我
仲有層樓俾我結婚
大陸幾棟樓收租

樓主呢？